{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013573",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 샤이니리버풀빌라&스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約する際の注意事項は、青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、同性でも未成年者は入室できず、これに伴い払い戻しも受けられないということです。 また、客室予約状況が常に100%一致するわけではなく、重複予約が発生することがありますが、先に支払った予約に優先権があります。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は決済金額ではなく予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ご予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 入室利用の際にはスパ/ジェット機を1回利用することができ、利用費用は1回20,000ウォンです。 入浴剤はペンションで提供されるもののみ使用できます。 全客室ではWi-Fiが利用でき、客室は禁煙です。 水泳ができる個別プールと屋外プールも利用可能で、それぞれの利用時間と費用があります。 屋外プールは10月14日まで運営され、午後3時から9時までご利用いただけます。 プールを利用する際は水着や帽子を着用する必要があり、サンテンオイルやクリームは使用できません。 また、飲食物を持ち込むことはできず、プールは階段状の構造になっています。 この期間中、温水プールは毎週土曜日のみ営業しています。 駐車は1部屋あたり1台まで可能で、様々な体験が楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "男女が同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、同性でも未成年者は入室できません。払い戻しも受けられません。"
        },
        {
            "question": "予約状況について教えてください。",
            "answer": "客室予約状況は常に100%一致するわけではありません。重複予約が発生することがありますが、先に支払った予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なる場合があります。キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのようになっていますか？",
            "answer": "ご予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室および周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にあります。損害賠償の責任も問われることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "スパ/ジェット機を利用することはできますか？",
            "answer": "入室利用の際にはスパ/ジェット機を1回利用することができます。利用費用は1回20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "入浴剤の使用制限はありますか？",
            "answer": "入浴剤はペンションで提供されるもののみ使用できます。"
        },
        {
            "question": "客室ではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "全客室ではWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間と費用について教えてください。",
            "answer": "水泳ができる個別プールと屋外プールがあります。屋外プールは10月14日まで運営され、午後3時から9時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プール利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "プールを利用する際は水着や帽子を着用する必要があり、サンテンオイルやクリームは使用できません。飲食物の持ち込みもできません。プールは階段状の構造になっています。"
        },
        {
            "question": "温水プールの営業日時はいつですか？",
            "answer": "温水プールは毎週土曜日のみ営業しています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "何が楽しめますか？",
            "answer": "様々な体験が楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 551,
        "QA": 708
    }
}